彥霖媽媽同我入一入黎！

全香港人為你個女尋求真相！
而你就急急腳燒你個女條屍！
當你睇過cctv覺得佢自殺
但點要咁急燒？

如果你同個女真係有感情就唔會急住燒！
對住傳媒講自己個女死左只係平淡帶過
但係講影響到自己生活就七情上面
你從來只係自私顧自己 冇諗過個女！

如果唔係彥霖無助嘅時候..
點會只係大叫要揾男朋友Daddy
究竟你個女同你有幾親
嗰時可能你仲好開心旅行緊
諗到呢到我已經好心痛

彥霖媽媽
睇下你個女以前為你唱生日歌
Facebook ig有負面post嘅時候
你去咗邊？
你係去咗旅行！

你個女在生時為你為香港人自由抗爭
而你就係個女死後話佢有幻聽
營造佢有思覺失調自殺
唔講我仲以為彥霖媽媽係法醫

你咁做對得彥霖妹妹咩？

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

你同我入黎！

其實真相好明顯，就係國安部門殺左，要被封口